DSE 2020 最終結局買定離手

1. 4月24日如期開考 @2.65
2. 進一步延期開考 @3.75
3. 考試取消 @2.15

1

1. 果個擺明要1賠99999999啦

2

買冷 2.
班高官係威係勢要開考前少少先通知

R1 考試取消
我要拎12分

1未必冇可能
4月6都仲未延/取消

3

政府興前一個星期講撚你班考生，吹咩

唔知dse雞會想1/2/3呢

咁易估到 就冇窮人啦

訓身 2

提前返下星期一考

咪能燈啦RL

我估2
2完之後有3

咁樣會計3

P.S.如果延期之後再取消係計3

是但啦 唔洗咁認真 真係有錢賠咩

見馬會咁好賺我都想

邊個會做莊

2 可以對賭賓州

安西教練，我想考試呀

搞到我有D想咬樓主條賓周

第一年冇4粒星

估2

巴打你記唔記得上一次延期係講緊考之前一個禮拜講

10蚊3
平時買咩輸咩 燈燈佢

2都@3.75賺夠想益下人了

答你 :2

一係取消一係如期架啦
延完再延政府柒到仆街
唔好傻

想知賠率去到2dp咁精準點樣計出嚟

政府幾時有唔柒

a b c 係3樣野既賠率
1/a+1/b+1/c要等於1.1左右
個莊就可以expected約賺10%
如果加埋細過1=蝕錢

狗會如果請到師兄做操盤手簡直係賭仔末日

有冇一個可能性係考咗一半之後再取消或者延期？

2之後應該會3
屌校內評分大把人仆街

延期其實先係最大機會

1.1 應該係全世界食水最深lol

外圍一般1.06 馬會1.08

不過全世界得你一個開呢瓣，1.2 1.3 都大把人爭住買取消DSE

識買一定係2串3

改每科考少一份卷

跑馬1.2添啦

99

取消 落注50000

你都要諗下edb cancel完點應對呢下點都柒過延

真心唔覺得會取消喎
你覺得佢地取消完諗住點處理升學啲野

真係可以如期？⼀⼀

1. 4月24日如期開考 @2.55 🔽
2. 進一步延期開考 @3.25 🔽
3. 考試取消 @2.45 🔼

1啦 政府理撚得你死咩
考完中招之後咪話有待檢討
強烈譴責患病考生

屌 明報一話下星期派準考證就即刻改賠率好撚正

政府擺明同人鬥氣，下次邊樣無可能就買邊個

玩過山車咁款

政府會聽民意

有冇被動搖

2 再延

信3，賠率冷左再加注

好多人買2瘋狂落飛中

屌你ak
我比我老婆捉撚到我玩tg溝女冇得再入谷吹水

死厹，抵喇。
乜咁唔小心。

屌
部鬼機留咗係學校
忍唔住返到屋企用自己手機上tg
出撚咗事

小心啲，唔好畀佢捉埋連登了。

I am a clean man now

人唔笑。

我都想快d好似你搵到咁多錢有女
仆街

我打份跟point跳工無出息
你哋仲大把世界啦

All-in 3, 10000000

2啦 原本4月9返學校拎准考證 冇啦啦話再下個禮拜先拎得

我想1

佢又係啱啱報咗支大PGDE，收咗。

屌你咁睇唔開
係咪想我去何添影鳩你相

如常考，再延又要印過

別無他選

所以照計最冷一定係2
一係就攬炒3

唔係未印咩？

準考證要重印至少

應該2，頭先返學校，同事話未收到考評局嘅準考証，上頭未有指示，我再追問有無可能取消，佢話條數好難計，應該無可能，all in 2

我希望爆冷 3

屌，提早開始啦咪撚煩

冇所謂啦
就算真係印咗都可以繼續延期

點prove

Pish

返屋企教你

又派$

1. 如期
借用埋小學做考場
咁小考生實cater到

唔撚信
係2呢餐我請
屌你又話食飯幾撚時食？

取消真係好難想像

2啦，延到地老天荒

1. 4月24日如期開考 @2.45🔽
2. 進一步延期開考 @3.15🔽
3. 考試取消 @2.6🔼

1/2

你做莊我屙煙又點話
食放題ok?

請乜鳩都絕對ok
驚西咩
係驚你走數唔出喳

自己睇

1. 4月24日如期開考 @2.25🔽
2. 進一步延期開考 @3.25🔼
3. 考試取消 @2.85🔼

輸錢了又

加多一注10蚊 3
燈力全開

2.85了而家

教聯(親中) 今日要求政府延遲DSE到7月

教聯通常會預先知道教育局既政策，再早兩日出聲明扮要求，隔兩日教育局就會宣佈，教聯最後就成功爭取了！

7月啦，唔洗估

2!

2 sure

估19-20 學年將會延長，變成19-21，DSE 考試會延遲一年舉行

當賭主客和
你當P(A),P(B),P(C)係三個可能性發生機率
P(A),P(B),P(C)加埋一定係一
1/P(A),1/P(B),1/P(C)係三個注項分別既fair賠率
所以個game如果要fair, 1/(1/P(A))+1/(1/P(B))+1/(1/P(C))=P(A)+P(B)+P(C)=1
如果1/P(A),1/P(B),1/P(C)既賠率比fair賠率高，就會出現1/(1/P(A))+1/(1/P(B))+1/(1/P(C))細過1，代表莊家expected係輸錢,所以大過1就會莊家著數
而且let 1/(1/P(A))+1/(1/P(B))+1/(1/P(C))呢舊野叫y既話，1-1/y就會等於玩家既expected loss比例
但係真正賭波馬會係某場比賽係有機會輸錢，因為主客和個真正P(A),P(B),P(C)唔係theoretical probability黎，只係根據球隊往績etc大約計算+分析整出黎，所以要有操盤手，如果有人眼光獨到巨額買中哂贏既果個choice,馬會就要倒貼
又比如今次好多人覺得係延期，如果真係延期而我又係操盤果個既話，我實比人炒

勁能到。。。結果賭馬仔輸到甩褲

All in 2

係咪先，我all in你

1號進一步落飛

我諗3，或者延一年

上面仲話要1倍9999999999

1)

1. 4月24日如期開考 @2.1🔽
2. 進一步延期開考 @3.3🔼
3. 考試取消 @3.05🔼

紅㡳教聯放哂風

出完考證2次又延期真心on9
打死唔信啦

越無可能既野就越大機會，因為呢個政府戇鳩

好彩狗會唔係搵佢操盤

越冇可能就越可能
All in 2

清賺左幾多

我又唔係樓豬，無得改賠率

2啦

all in 2

1. 4月24日如期開考 @2.25🔼
2. 進一步延期開考 @2.85🔽
3. 考試取消 @3.1🔼

太多人送錢買2著埋綠格

10萬蚊重注 1.

梗係1啦 中共解禁 疫情受控 考試無難道

All in 1

今日校長收到通知可以攞准考証啦，轉買1先

13宗

屙煙 1

1. 4月24日如期開考 @1.35🔽
2. 進一步延期開考 @4.75🔼
3. 考試取消 @6.25🔼

要考試了

買2果d全部死哂喎
我已經可以賺到笑

睇嚟應該1了。

未到最後一刻都未知結果

真係有得賭你產已破

我做莊咩 點會破產

點都好
證明左我係專業操盤員

除非發生大型染疫，舉例「如下星期有個大型爆發，4月24日都要再推遲。」他指，是否再推遲開考日子須作整體考慮，指標包括每一日確診個案趨勢，當中幾多是輸入抑或是本地個案，後者有無尋找到源頭等，要視乎整體發展，並非單靠確診數字。

比錢呀屌你老母 我比咗十萬

你幫我追左#70既一百萬先我再賠多你double

一千萬....

好快有結果

學校已經收到新嘅准考證
1啦

1. 4月24日如期開考 @1.25🔽
2. 進一步延期開考 @5.5🔼
3. 考試取消 @7.75🔼

不嬲都話點都出咗准考證先㗎啦

冇啦
大勢已去

all in 1
無撚得輸
一定話大陸無乜武肺
而家連續幾日少人確診 係合適時機
相信學校會配合得好(有事推比學校)

紅日人口密集返,會唔會多人中左

會唔會真係22號先話延期

add in左你

1. 4月24日如期開考 @1.12🔽
2. 進一步延期開考 @7.25🔼
3. 考試取消 @12🔼

大局已定各位考生比心機

完了吧，如無意外，從今開始該好好戀愛

考一科再取消開幾多

@200

十萬呀屌你老母

唔會呀 屌你

依啲真係任佢up
日日有廿單都可以話受控
同樣地日日得五單都可能話仲有爆發危機要延期

所以都係佢想點就點

點解會有取消呢個choice

話咗唔會就唔會 我話嘅
係咪想小妹打鳩你

Hi龍囝

比錢呀

文科撚睇唔明係咪正常

可唔可以講多D e.g點跟往績計

換咗隻玩吓有無巴打知好唔好用

覆錯post?

錯post sorry

唔洗sorry
快啲多謝小妹提你

3. 考試取消
香港嚟緊會再爆一波 所以取消

小妹有鳩嘅

無

屌你老母

如果取消你會點

-.-？

考完幾科再延期再取消 應該點買

1. 4月24日如期開考 @1.08🔽
2. 進一步延期開考 @8.5🔼
3. 考試取消 @15🔼

重貨 3.

屌你老母臭屄 成萬人同意postpone
係咪弱撚智
係咪好撚鍾意溫DSE啫？
快快手考完咪算鳩數

個一萬人應該都係一車車入ive

3. 999 倍啦 ching 識唔識架

一係就取消冇眼屎乾淨盲
一係即刻考
點會想延期
個腦咩構造on9

1. 4月24日如期開考 @1.05🔽
2. 進一步延期開考 @10🔼
3. 考試取消 @20🔼

一陣開埋記者會
End game了

all in

有冇考到一半延期option

賠錢啦

All in 1.

都話請食飯

9成考生支持取消，轉頭宣布如期

1. 4月24日如期開考 @1.005🔽
2. 進一步延期開考 @15🔼
3. 考試取消 @25🔼

ALL IN 1

Dse雞想1

變左李+x

加多個特別選項
考考下先黎爆，最後腰斬

政府反口15倍

無可能再延期
政府硬頸,玩考生

1萬幾人個9成咋
取你老母
個班人係話延期咋

我要食最貴嘅